
                      los productores de esta película en serio se esforzaron en hacer una pelicula digna de recordar y lo lograron a pesar de los fallos de la trama pero eso no evita que sea una película entretenida con una banda sonora y efectos especiales que te harán disfrutarla con o sin 3-D
        
            